「唔准發表意見」呢個保釋條件真係天下奇聞！ 唔保釋都仲可以寫信、有人探訪時發表意見！

我唔知呢個法官判決既邏輯係邊？

黎智英的保釋條件是1000萬港元保釋金，另加30萬港元的人事擔保。他要交出所有旅遊證件，不得離開香港，需要居住在報稱地址，每星期到警署報到3次，除了警署和法庭，不得離開住所。

法官亦要求黎智英不得會見任何外國官員、接受所有形式的訪問，以及不得在線上或線下發表任何文章、不得在社交媒體上發表意見或留言。

天琦叫人出來就坐6年

11點幾就拉咗上警車

之後開大片都屈埋佢, 都CLS

我自己都同意篇新聞最重要係冇言論自由
雖然唔比出街係超級嚴 但起碼睇開蘋果專欄都知肥佬黎好多朋友會去佢度食飯傾下計 同埋以前都有類似禁足既條件

但唔比講野發表文(呢一排肥佬黎都照星期日有留低稿係專欄發表)同social media先痴線
就好似唔比你戴口罩因為覺得你一定係蒙面示威咁

保釋為名 監禁為實

竟然冇禁止任何反正苦思想

唔比發言已經夠大鑊

推

根本唔好得過軟禁

班黃絲重話咩好消息，都痴線嘅

軟禁都好過冇得保釋
起碼可以瞓得暖啲

但唔好講係咩好消息囉

點都好過係荔枝角啦

點都好起馬可以番屋企過下節唔洗比人sm

其實已經好好，食好啲，天氣凍可以瞓暖啲
俾我情願揀軟禁好過，起碼係自己屋企先

講咩道理都無用
邊個拳頭大邊個話事